Q: Was the director who directed the movie titled Dog Day Afternoon that was released in 1975 born in the 1920s?
A: Yes, the director who directed the movie titled Dog Day Afternoon that was released in 1975 was born in the 1920s. Sidney Lumet, the director of Dog Day Afternoon, was born on June 25, 1924. THe answer is yes.

Q: Is it true that the director who directed the movie titled Chasing Amy that was released in 1997 was not born in the 1960s?
A: Yes, it is true. Kevin Smith, who directed the movie titled Chasing Amy that was released in 1997 was born in the 1970s, not in the 1960s. He was born on August 2, 1970. The answer is yes.

Q: Is it true that the director who directed the movie titled Parasite that was released in 2019 was not born in the 1960s?
A: No, it is not true.  Bong Joon-ho, who directed the movie titled Parasite that was released in 2019 was born in the 1960s. He was born on September 14, 1969. The answer is no.

Q: Was the director who directed the movie titled American Pie that was released in 1999 born in the 1970s?
A: No, the director who directed the move titled American Pie that was released in 1999 was born in the 1960s. Paul Weitz, the director of American Pie, was born on November 19, 1965. The answer is no.

Q: Is it true that the director who directed the movie titled On Her Majesty's Secret Service that was released in 1969 was not born in the 1930s?
A: Yes, it is true. The director who directed the movie titled On Her Majesty's Secret Service that was released in 1969 was born in the 1920s, not in the 1930s. Peter R. Hunt, the director of On Her Majesty's Secret Service was born on March 11, 1925. The answer is yes.

Q: Was the director who directed the movie titled Ivanhoe that was released in 1952 born in the 1900s?
A: No, Richard Thorpe, who directed the movie titled Ivanhoe that was released in 1952 was born in the 1890s, not in the 1900s. He was born on February 24, 1896. The answer is no.

Q: Was the director who directed the movie titled Gangs of New York that was released in 2002 born in the 1940s?
A: Yes, Martin Scorsese, who directed the movie titled Gangs of New York that was released in 2002 was born in the 1940s. He was born on November 17, 1942. The answer is yes.

Q: Is it true that the director who directed the movie titled Tootsie that was released in 1982 was not born in the 1930s?
A: No, it is not true. The director who directed the movie titled Tootsie that was released in 1982 was born in the 1930s. He was born on July 1, 1934. The answer is no.