Q: Is there an artist or group who sang a song titled solitude standing in 1985?
A: No, there is no such artist or group. However, there is an artist who sang a song titled "Solitude Standing" in 1987. The song is by the artist Suzanne Vega.

Q: Is it true that no artists nor groups sang a song titled i'm sitting on top of the world in 1953? 
A: No, it is not true. Les Paul sang a song titled "I'm Sitting On Top Of The World" in 1953.

Q: Is it true that no artists nor groups sang a song titled you can't hurry love in 1976?
A: Yes, it is true. However, there is an artist who sang a song titled "You Can't Hurry Love" in 1966. The song is by the group The Supremes.

Q: Is there an artist or group who sang a song titled rebel girl in 1992?
A: Yes, there is an artist who sang a song titled "Rebel Girl" in 1992. The song is by the group Bikini Kill.

Q: Is it true that no artists nor groups sang a song titled dissident aggressor in 1972?
A: Yes, it is true. However, there is an artist who sang a song titled "Dissident Aggressor" in 1977. The song is by the artist Judas Priest.

Q: Is there an artist or group who sang a song titled young black male in 1988?
A: No, there is no such artist or group. However, there is an artist who sang a song titled "Young Black Male" in 1991. The song is by the artist 2Pac.

Q: Is it true that no artists nor groups sang a song titled because you live in 2004?
A: No, it is not true.  Jesse Mccartney sang a song titled "Because You Live" in 2004.

Q: Is there an artist or group who sang a song titled the age of worry in 2012?
A: Yes, there is an artist who sang a song titled "The Age Of Worry" in 2012. The song is by the artist John Mayor.