Q: Is there a soccer player from Republic of Korea who played for Valencia CF with uniform number 16 in Valencia CF in 2019?
A: Yes, Kangin Lee, a South Korean footballer, was a member of Valencia CF and wore the uniform number 16 while playing for Valencia CF in 2019.

Q: Is it true that there are no soccer players from Italy who played for Everton with uniform number 27 in Everton in 2019?
A: No, it is not true.  There is an Italian soccer player, M. Kean, who was a member of Everton and wore the uniform number 27 while playing for Everton in 2019.

Q: Is there a soccer player from Brazil who played for Vissel Kobe with uniform number 10 in Vissel Kobe in 2019?
A: No. Łukasz Józef Podolski (L. Podolski), who was a member of Vissel Kobe and wore the uniform number 10 while playing for Vissel Kobe in 2019 is from Germany, not Brazil.

Q: Is it true that there are no soccer players from Italy who played for Crystal Palace with uniform number 13 in Crystal Palace in 2019?
A: Yes, it is true. The soccer player, who was a member of Crystal Palace wearing the uniform number 13 while playing for Everton in 2019 was W. Hennessey. He is from Wales, not Italy.

Q: Is there a soccer player from Portugal who played for Paris Saint-Germain with uniform number 26 in Paris Saint-Germain in 2019?
A: No. Jesé Rodríguez Ruiz (Jesé), a Spanish soccer player, was a member of Paris Saint-Germain and wore the uniform number 26 while playing for Paris Saint-Germain in 2019. He is from Spain, not Portugal.

Q: Is there a soccer player from Italy who played for Torino F.C. with uniform number 29 in Torino F.C. in 2019?
A: Yes, Lorenzo De Silvestri (L. De Silvestri), an Italian footballer, was a member of Torino F.C. and wore the uniform number 29 while playing for Torino F.C. in 2019.

Q: Is it true that there are no soccer players from England who played for Burnley with uniform number 28 in Burnley in 2019?
A: No, it is not true. There is a English footballer, M. Lowton, who was a member of Burnley and wore the uniform number 2 while playing for Burnley in 2019.

Q: Is it true that there are no soccer players from Japan who played for Philadelphia Union with uniform number 10 in Philadelphia Union in 2019?
A: Yes it is true. The soccer player, who was a memebr of Philadelphia Union while wearing the uniform number 10 when playing for Philadelphia Union in 2019 was Marco Jhonfai Fabián De La Mora (M. Fabián). He is from Mexico, not Japan.